屌 又跌

聽日我點撚算呀

坐定定啦 震一震就夾上

跌過少少咪驚啦 玩股就要信人棄我取 而家就算有雷曼果種公司想爆都未爆，跌果100點，真係小朋友玩賓周啦屌

潮流興鳩叫

又畀佢鳩叫到上去喎

利申：上年一月買哂藍壽賺成120個 兩星期內掉左30萬都未仆直